黑椒薯仔牛柳粒 大家會食薯仔定牛柳粒?

前幾日同fd食野 叫左黑椒薯仔牛柳粒

我 : 朋友:

朋友 : 你做咩係咁食配菜啊

我 : 咩啊 薯仔先正

朋友 : on9仔唔識食 有牛柳唔食 食配菜

最後我自己一個默默地食晒d薯仔 d 朋友一路睇一路笑我

: 樓豬識食

: on9 樓豬 牛柳先正 傻仔先食配菜

圖 支援

倒左佢 奶隻碟

食黑椒

食晒黑椒 d薯仔點食

認同

成班智將

著仔同牛柳都係拎黎吊味
通常係食隻碟 入晒味

薯仔先最正 個皮脆卜卜 黏住啲汁又香又甜

呢方面真係好蝦人，好食真係好好食，唔好食就係著仔同牛柳粒都唔好食

原來咁多ching食碟 想問下你地點同fd講?

D牛通常都勁垃圾好似香口膠咁

agger 薯仔點煮都好撚好食

用粒薯仔揩d汁落白飯度食

正常食飯係等你個朋友食晒d薯仔同牛柳,然之後食左你朋友

黑椒薯仔朋友粒?

d牛柳先係配菜

個菜應該叫 黑椒牛柳薯仔粒

3個負評係咪我d fd

奶隻碟送飯

絕交啦 依啲朋友交唔過

呢間薯仔好好食係好食過d牛柳
同枱成班fd 都係咁覺得

愛文生

有d咁既fd真係好 我一路食一路比fd笑

呢碟野本身就唔會叫

萬發
識食一定係食薯仔

啲薯粒仲多過牛柳 咁你話食邊樣？

正呀呢間D薯仔.

牛柳好咸

成本黎睇當然係食牛
但薯仔入哂味都好撚正
結論係先食牛後食薯 反正薯仔冇人爭

自己整都幾好食 仲可以買靚牛

Why not both?

兩樣都咁好食點解要二選一？本來就係一碟餸

點解唔兩樣都食

cls

牛柳先係配菜
應該叫黑椒牛柳炒薯仔

食萬發既黑椒薯仔牛柳粒=只食薯仔
好多年前第一次我個FD帶我去食
佢話薯仔先係最重要 牛柳可以唔洗食
我仲話佢戇鳩 食左一粒我就明

薯仔係神級食材

又平又好味 好撚過你d咩和牛

你用和牛我都係一樣食薯仔

做乜又多返咁多投票呀

上次食 佢俾錯咗蜜糖黑椒薯仔牛柳粒
兜野好甜

梗係食傻仔啦

d牛多數落得太多鬆肉粉
搞到好似腐肉咁
一定係食薯仔

薯仔無得輸
牛肉走開

我覺得愛文生都無咁好食 萬發嘅先最好食

佢薯仔面個層好撚味到 啲牛又淋

睇邊到食
有啲會煮到啲薯仔外脆內軟，啲牛反而係煮過龍

萬發

佢地唔識食先好
冇人同你爭薯仔

why not both?

成班小學雞
最好既食法係牛肉同薯仔放入口
吸曬D汁再lur翻D牛肉薯仔出黎
再慢慢奶隻碟

邊到有好味嘅黑椒薯仔牛柳粒？

次次都淨食薯仔，啲阿姐都見慣人咁食識自動自覺收走淨返既牛粒拎去餵狗

到底邊個咁聰明發明黑椒薯仔牛柳粒

點解要揀
一碟餸當然係食曬

愛文生 萬發

萬發?
緊係食薯仔

兩樣都食

請問萬發喺邊度嚟 剩睇圖都覺得正

傻仔黎嘅
佢地食牛
薯仔歸晒你一個仲過癮

依間d薯仔好味到爆

薯仔牛柳,d牛柳既存在係為薯仔上味

一定係薯仔
牛柳嘅作用只係增加薯仔嘅鮮味，成碟嘢無咗牛柳一樣好味
就好似煲湯咁，落肉只係純粹令碗湯有啲味，無咪特別
即使有落肉，我相信大部份人都會覺得湯水先係主角，食唔食啲湯渣就因人而異
而黑椒薯仔牛柳粒都係同樣道理
得罪講句，啲牛柳嘅地位同隔離啲蔥差唔多，可以唔使食
利申飲湯唔食肉，黑椒薯仔牛柳粒唔食牛柳

其實兩者互相襯托，缺一不可

深水寶

缺一不可
但最尾同最頭果啖飯一定揀薯仔

樓主同我食
aa
我食牛仔粒

著仔?

薯仔+1

隔走d油，之後拎d 油撈飯

感謝
搵日同男朋友去試下

新會然?

呢個認同 愛文生d 牛柳粒唔好食 膠到

HI

薯仔冇得輸

有錢可試大中華
深水寶好多好野食
不過環境唔好d港女食環境唔係食味道

好食

淨係食上面入晒味又夠火喉夠晒惹味既蔥
食幾粒夠飽了

邊間？好似好正

我個名

係 食過愛文生 同 萬發比較 萬發啲牛淋到仆街

經濟學上答你 牛柳係貴過薯仔好撚柒多 至於點解貴過 自己用腦分析下

因為牛柳煮得差

爸爸

萬發已經夠多人嫁喇唔好再推

全部都要

老閪都薯仔唔撚洗諗

淨係食黑椒

唔怪得之你個名...你奶屎塔

未試過萬發 好想搵日試吓

直接屌個fd食得慢 佢唔食晒我點開餐

樓主係呢條女？仲2014年食

屌啦扮哂野，懶清高話自己叫薯仔牛柳粒為薯仔，仲要2000幾個正評
成班跟風狗

就算自己煮都係薯仔同個汁最麻煩
牛柳的確係配角